全世界唔好再以外貌／職業／年紀，標籤任何人

今日幫幾區朋友拉票
間唔中聽到後生仔指住中年人密密針

「果個人一定係藍絲啦」

如果落過區應該知 根本無樣睇 所以我地咩人都會遊說
大媽樣可以係黃
的士佬可以係黃
有鄉音都可以係黃
點解我地未同過人地講一句野就定性到佢係咩立場？
點解我地未真正了解人就割走人？
點解行刺何妖義士因為無頭髮比人話係鬼？

我地唔好割細自己塊餅
一屌就屌哂全個社群既人
一個廚房佬仆街 就話做廚房都係仆街
唔好圍爐 唔好留係同溫層
民意係好撚重要
你唔care 都唔好割走佢

但警察一家係深藍

冇得否認

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

有狗仔上cu前線
不過佢地應該都好憎自己家人

正確態度，成日話黑警唔讀書，自己都要增長知識同思考能力，remove bias

on9先會標籤人，進化啦

好多廢中廢老樣其實係自己友

真

都有例外
出於污泥而不染

我老豆俾個垃圾獻世派主動走過去握手
但係佢投對家

不分化就係講ed
自己收番埋唔好講出口

過左5個幾月我仲未見過光頭禿頭有好人

根本冇樣睇
我公司班90後 個個本地八大畢業
有幾個專業人士，全部撐警

唔好標籤人
利申開始甩頭髮

撐住

我都識啲後生都撐警話要打曱甴
有啲中年阿姐就同我哋一齊屌黑警，我媽都變黃絲了

今日拉票好多媽媽撐我地

係
今日屋村
有個阿叔係咁屌 淫賤聯
票投民建聯 摧毀你家園
感動到

補充:
屋村係淫賤聯 鐵票倉

平頭裝支那農民樣有冇見過係黃

職業=警賊

標籤任何人

但係呢場運動令我發現肥閪冇個好人喎

啱
6月9號遊行差唔多有7成係中年人

同意 出街成日見到仲要好多乘機抽d女仔水死廢中

點解行刺何妖義士因為無頭髮比人話係鬼？
因為即使TVB膠劇正常行刺人
都一定係背後刺頸大動脈或心臟一下秒
會唔會有人攞把淘寶梳黎行刺?
同個傷口得1.5 CM?

利申: 無睇電視4年

加返句除咗警犬

今朝幫手拉票
有個阿婆走埋黎話腳痛排左個幾鐘都要支持民主派後生仔
老人家未必係廢老
睇番咁多次銀髮遊行、守護孩子次次都落前線都知

選舉還未結束 大家快啲將民賤聯賄選的影片tweet出去全世界
今次選舉正好清洗所有賄選問題 咁以後先有公正的真普選

Catgirl呢

Push

留意到 - 港毒之父（#42246）放左幾次假消息

淘寶梳係五毛改圖假消息

董義士

就算唔係用梳成件事都係好鬼..

俾同路人割慘過轉俾共產黨

呢樣真 睇啲樣明明中老年鄉音都可以係黃

唔一定！

仲有深紅！

推

隔離話隔走70歲以上
過千正評喎

其實想問好耐，有冇本土藍絲後生

依個問題一直都有
有時連自己友都標籤自己友
一開口就話人散水撚同軍師嗰啲唔該反省下
仲有之前鬧人死gay佬嗰啲都要
其實好多性小眾都有出去打拼 就算唔認同都唔好亂咁羞辱人
以後再亂標籤人嗰啲真係要多加留意
依家好撚多網軍 有時可能都係想帶風向

Ching 此言差矣 話說我有次喺機場和你飛嗰陣跌咗錢 正正係一位肥女仔提醒我 我先至執番啲錢

呢班唔死都無用

有好多中年阿姐喜歡支持後生仔，可能貪後生仔夠硬............個立場夠硬

今日聽到兩個40幾歲嘅人吹水話
成日起埋曬啲無用野 你睇 咁多條街燈有咩用

Bob 叔

屌總理

見過幾個鄉音呀姨出錢出力 仆到去買水比手足
真係無樣睇

101

我阿媽就係
超級深黃
憎共產黨香港政府建制派憎到爆炸
會落街屌民建聯嗰啲議員
但係佢睇落就係師奶樣同埋廣東話唔正( 語言天份問題，嚟咗香港四十幾年)

not agree

今個有個阿伯同我嗰區黃嘅侯選人傾計
本身我以為佢鬧個侯選人啦，點知佢話佢想民建聯輸喎

真係唔好以貌取人

掌心雷唔計？

Push 無論你咩口音咩樣 有同樣價值都可以係香港人

果次馬鞍山咪有個屌保安屌佢放狗 屌得好落力

記著, we connect

之前係街見到有廢老樣阿伯怒屌黑警
話d 催淚彈冇問題點解唔自己吸下

呢個真

push

你當大j bob叔無到？

岩，今日見住幾個正宗廢老樣過黎話不投保皇黨

我會歧視所有警甴人員

都未必
有啲人老豆當差 但自己好黃

後生都可以係藍

見過啲好黃個啲呀叔呀伯 屌狗屌得好勁 中氣十足

呢個堅
呢幾個月黎見過幾次廢中款，但係開口屌柒黑警
真係無樣睇

呢個真
見到個伯伯 行落要人扶
對摺後無夾實
見到佢 投黃底獨立

啱

推 啊爸都係睇落唔黃 實際...

好眉好貌都知有啲朋友係有藍

up

我覺得反而90後同00後既狗仔女會深黃
多數自己屋企人做狗 反差會特別大

中學同學
明明土生土長香港人
中學d同學甚至老師都好黃
佢極藍
反而新移民好黃
真係唔好標籤

推 天琦都係R字頭㗎

其實屌狗街坊唔少都上咗年紀
有發過夢應該都知

冇用咖，我係澳洲捐錢星火，又幫手搞活動支持hk，但衹要打錯一個殘體字，就俾連登仔屌老母屌到仆街。如果唔係我立場堅定，早就割撚咗。

大陸人出身唔可以撐hk?有時覺得啲小朋友好狹隘

中環和你lunch 大把鈔票

藍紅黑

呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

之前有個七十幾歲嘅阿伯同我撘散，我以為佢係鬧我廢青，點知佢原來係深黃傾咗好耐好投契

我有d 90後同事都係藍

仲有 唔好標籤勇武同和理非
全部都係手足
勇武同和理非只是手段

啱呀，講得出個啲一定冇遊行過
我次次聽到啲姨姨叫口號都覺得好可愛
又見過個呀伯攞住啤酒行好得意

我係狗仔呀
黑警死全家呀

啱，真係好多呢啲on9，今日個R字頭po又係。
係未想越黎越少自己友

同埋大陸出世都有上前線，血統論幾時先可以屌

今日排隊有個鄉音阿姐係咁屌民賤聯

我老母6張幾嘢，黃到出汁，投民主派，捐錢星火，差d上前線

剛剛樓下有個廢老樣既阿伯, 同個新移民講投票既野. 我仲以為佢叫個新移民投禮義廉, 點知佢竟然講投民主派個個, D警察而家會拎支棍卜人個頭, 民主派個個先係幫香港人, 一定要投佢.

真！
我聽到個阿伯大嗌踢走保皇黨

點解行刺何妖義士因為無頭髮比人話係鬼？

笑左

今日喺票站見到有啲防暴都係後生樣

好認同

Push.

428 後生仔係好少
多數係中年人，由2014堅持到2019

狗仔報到
負皮你

今日都有幫手拉票
有啲c9行過黎好溫柔講完加油 行過兩步大大聲屌柒民賤聯有個阿叔話一早投左 又話好多人都訓唔醒投保皇黨...仲有好多好多上左年紀既走黎話附近好多大陸人 叫我地小心d好感動

呢條片我睇一次喊一次
覺得呢位手足好慘

前線識過兩個狗仔 無可否認一定有黃

同意
網上成日見到後生港女係冇腦藍絲，反而有時喺街撞到啲中年阿叔(似係做水電三行)大大聲屌政府同黑警

between 對不起標籤你如果拍第三輯係唔係可以有一集玩黃絲/藍絲

未必, 有個friend屋企人做警察, 全家藍得佢一個黃, 佢好想搬走

識人係
少但有

我都有個friend, 近排先知佢係藍

用windows default都知輸入法繁簡混合, 鬼佬developer話知你

你睇啊bob叔同細良就知，呢兩個係藍絲樣

笑死 加油啊

識人前線老豆係前白衫狗 請唔好一碌鳩打一船人
根本黃藍就唔可以單單靠樣睇
廢老還廢老 銀髮族係銀髮族
唔好好似d廢老咁見到後生就話人廢青
同埋唔係標籤完屌完就算 我地需要更多論述去令佢地明白 拉攏 或者至少分化佢地
我地需要更多人嘅配合先可以延續依場運動嘅壽命

不是外貌職業年紀凝聚我哋。係理念同想法呀

咁佢地要反省下點解比人標籤

啱！推

啱，你只係見到佢外表，對佢背景完全唔知，亦唔知人地諗乜。
你有腦人地都有腦，係識思考既

廣東話都講唔正但黃到仆街都見過

政治就係要令唔同嘅人都信服自己

推！

仲有呢位 1124 去投票的姨姨
道出了香港人的心聲

今日係票站見到個勁老既阿伯
唔係好知流程 應該係首投族
去到票箱先摺票 見到佢投泛民

大把狗仔深黄

唔同意
識得一個狗仔 老豆警察
全家深黃
當然只係極少數

你可以屌警呢家
我地唔會阻止你
但其實無事無幹一個啊叔，無傾過計都當藍，其實係納粹主義

除左警察

真
有大學同學幫民建聯助選

啱呀
利申：見過新移民阿姐對住roadblock流露滿意笑容

同埋K Kwong個look唔講都唔知係咁高學歷

識狗仔家長輔警
成日靜雞雞上前線

佢地先係最慘
可能原本好愛屋企人
因為呢件事都唔知可以點面對佢地

我h字頭成日比人標籤

wow

同意
有d 口音大媽好黃

真聽過好多有鄉音既大媽屌狗

岩
唔好再係我老豆個白髮甩頭毛之上灑鹽
重要屈鳩佢係藍絲
佢身體力行投票文宣 重要對抗我個藍絲老母
簡直痴撚線